罷食罷買只係口號

罷食罷買只係口號

真

請善用不推文回覆

拉